為左投共你可以去到幾盡？

如果而家綁住d港獨派
揀一個打斷曬佢地手手腳腳
就保證你做到AO
年年加人工有職升唔會炒
過幾年就月薪>10萬

有幾多人會落手

正評 打 往死裡打
腐皮 寧死不屈

歡迎其他答案 為左投共你會做得出d咩

我雙刀火雞可唔可以比個double

做乜鳩又係呢啲假兩難?
我為咗港獨
會賣咗樓主老母去中聯辦畀啲官輪流上咗先

有著數都唔識奶共個啲傻尻黎

殺晒佢地都得啦

唔通好似你咁又港獨又要食支那水咩

依家無共架啦，大家都係皇上嘅子民

唔好五毛講你又執人口水尾啦戇鳩
你解釋下我炒中資班高層唔套現有咩得益先?
反而五毛宣傳we7對700業績好個股價就會升喇

五毛dewi

你咪幫佢地製造左市場流通同認受

世界上大把問題都係兩難
唔通真係set個真實場情俾你咩

實投共啦
問題係如果個個都可以用呢個方法得到高薪厚職
共產黨有咁好人既話
仲撚會有人咁得閒反共咩
都on柒尻

寫包單，10個有7個會

時事台"口講反中反共"首領關愛座hunter，都可以為左利益炒中資股，香港人為左投共可以無底線。

而家正評都係佔70%
連登的好處就係大家都坦白唔矯情

唔信連登得咁少人投共

相信港獨份子會滅絕
連登仔

比cash 一千萬啦，唔要AO

假意投誠等上位得唔得？

投 又唔係真係有錢攞，梗係話自己寧死不屈攞彩啦

我可以打全部

學鄧通
吮癰舐痔

小朋友
你有幾了解共產黨呀
佢依家比你榮華富貴
你估之後唔洗還
天真嬌